又有的士車cam片，今次係鬼妹俾鬼仔伸手入校服揸波

不過係兩年前

半邊燒鵝髀好正

阿叔我十歲戴綠帽 二十歲做單丸佬 三十歲舉唔到
咪又係咁樣生存落去

國際學校真係好

扯住旗揸車